有無人做緊歐資銀行

UBS BNP Barclays Deutsche

近排好似唔多掂

有又點冇又點

DETAILS?

9UP下姐

美資路過say hi

多數幾點收工？

聽講美資好撚現實
係咪真

番9點半 放6點半-7點

bnp無啦啦蝕左80球
db直頭唔洗講啦

db比人唱就執好耐都未執

上年年尾就natixis, 今個月就bnp
下間係咪socgen
Autocall

仲有cacib

我個間就要好social 可惜我毒撚性格

多唔多鬼佬（同team）同事

natixis有無多d details

係咪要全日講英文 英文唔好點算

唔多 不過老細全部鬼

咁唯有幫老細含下撚補數

唔講英文老細點知你做緊咩

即係點

準備入職路過學野

點幫老細含
利申 巴， 老細絲

跪係到奶 仲要教

唔靚仔奶唔奶到 真心學野

入邊間

綠色星星個間

歐資唔掂

做邊範

留名學野
Autocall 聽講好大獲咁

再答要自爆了

幾銀？

近40

LM 綠星星

入面環境如何

想問下BO avp大慨係internal grading 4?

紅黑白間條留名

Bnp bo d grading 唔跟大隊 真係唔知佢實際係asso 定avp

4-3開始打後就 entitle 22日假..我諗用4-3做界分asso, avp

原來有4-3 以為一個grade 得兩層

3 analyst 4 asso 5 avp咁？

想知finance佢地點細分裏面啲function/team

收咗皮好耐啦

有無手足初123都要返工
利申HOME OFFICE

Sell side research...

CHING生意點

大陸還好 未死得住

3-2 咩grade?

大家覺得綠色星星好啲定藍色斜線好啲